# Step Project Cards

Перш ніж увійти, ви повинні зареєструватися на сайті  (https://ajax.test-danit.com/front-pages/cards-register.html). Введіть свою електронну адресу та пароль (принаймні 8 символів)
Після цього ви зможете авторизуватися на сайті.


## Команда :
### Нетеса Михайло
- Функції пошуку/фільтру
— Відобразити модальне вікно «Створити візит».
- Створити клас Відвідування, методи та дизайн для «Картки, що описує візит»
- Дизайн форми фільтра
- Базовий генеральний проект
- Функції для роботи з API
- Логіка локального зберігання
- Базовий генеральний проект
— Класи та методи для модального вікна «Вхід».
